拜登準國務卿支持侵反華立場：希望收留逃亡港人

美國參議院周二就拜登提名的多位內閣人選召開提名確認聽證會，對華立場成為議員關注焦點。

參議院外委會就國務卿人選布林肯（Antony Blinken）舉行提名確認聽證會，議員關切美中關係及北京對香港、台灣的侵略野心。共和黨籍參議院外委會主席里施（James Risch）開場致詞就向布林肯提及中國挑戰與台灣的重要性。里施表示，中國是美國戰略與全球競爭者，中共經常進行經濟脅迫、軍事侵略、人權侵犯與影響力作戰，他預期拜登政府將尋求兩黨合作，共同面對中共帶來的挑戰，而其中一項挑戰就是台灣。里施指出，北京摧毀香港自治，使台灣未來的問題更加迫切與嚴肅。中國軍事現代化及擴張作為大幅度改變印太區域權力平衡，讓美國軍隊與印太盟友夥伴都處於危險之中。他說：「台灣是重要戰略議題之一，應持續被視為（美國）戰略要務。」

共和黨參議員羅姆尼（Mitt Romney）則指出，中國顯然想成為全球地緣政治、經濟與軍事領袖，並將威權主義強加在他國身上，這可能對世界各地人民自由造成巨大威脅，問布林肯對台灣與美國對台承諾的想法為何。

布林肯表示，對即將卸任的總統特朗普的強硬對華立場表示支持。

布林肯表示，北京無疑是美國最大挑戰，美中關係對抗成份增加，有競爭但也有合作面向。他說：美國應開始從一個有力位置與中國打交道，而非弱勢位置。他說，當美國與盟友合作，而非不當批評他們時；當美國參與、領導國際組織，而非退出讓中國制訂規則時；當人權遭侵犯或香港民主遭踐踏，美國起身維護自身價值時，「這些時刻都能讓美國取得有力位置」。

睇錯侵華立場

布林肯牛逼

布林肯表示，希望看到美國收容由香港逃亡過來的人。

唔反了唔反了

留名睇連登仔打稻草人

收留 對 香港來講 係最無用

英國就係以收留 換取咩都唔做
話制裁左一年

一條友都未落鑊

嗱，我有做嘢反華㗎，唔好阻住我同中國做生意

廢招，唔開戰

登： 咩話你講乜

侵以前夠話同維尼係朋友啦 講容乜易

就係上年

侵有開戰咩？
提都冇提過

平權先正確

保守派又賣港

蹤容共匪

美國民主黨式發言： 邊個 對 咩事 表示 支持/反對

我唔要收留呀

成個國家充滿左膠同力架我唔想去呀

我要你搞鳩終共呀

搞到佢老母跪係到呀

白痴

唔支持又唔比
支持又唔比

連登仔真係麻鳩煩

希望......完

共和黨Ted Cruz 一票否決左收留香港人

嗰個只係for 本身喺美國嘅人 e.g. 敖狗，咪好嬲好嬲

一早已經係美國人啦

你留係香港做支那人啦

咪係
毒娥與狼英 2個在英國都有資產
仲有李家超，佢凍結許智峯戶口
點解英國唔做嘢？

核平北京

真係做到今日就唔會死咁多人啦
淨係WHO 你而家可以點樣做
譚德塞條撚樣繼續安然無恙坐係度
你仲要不繼科水比佢

彈出彈入

呢個真係深藏不露嘅間諜永遠都係響最重要關頭先至近距離插你一刀

拜登好波

Tactics was wrong, 馬雲份報紙幾快手

收留你香港人
要幾多錢

更何況香港人窮極都有十幾，二十萬係身
唔好講coco哥，bob叔
呢堆8位數字的人

唔像非洲果班真係一窮二白

就好像德國玩人權外交
收幾個手足 上哂頭版就當做左野

一個二個善忘燃

Exac7ly
靠吹水上神檯

只要係立場係強硬反華,你就算食毒品 我都支持你

每日150優先移民美國

連登好快會忘記侵認燈爸

關我撚事
你係民主黨你就係deep state左膠投共
收皮啦

連登仔之前仲要幫佢做打手

望下股市就知邊個上位受歡迎D

美國仲垃圾過香港

Typical politician.

響連登，但凡涉及到移民問題，特別係討論另一個國家應唔應該丶點樣開放去救香港人俾佢移民，總會有一班所謂嘅「衛道之士」沖出嚟話唔可以咁做，因為今時今日要防止共諜丶滲透之類

呢班人有兩種

第一種，就係自己已經移到民上咗岸，或者十拿九穩會移到民，或而家搞緊最後一步，唔想其他香港人過去爭食嘅花生友

第二班，就係根本冇可能移民嘅人，就希望啲人留喺香港陪佢一齊陪葬

個樣信唔過

Welcome

今日都未到

聽日先講啦

希望拜登搞鳩中國，我個人好均真嘅你真係做實事搞鳩中國嘅咪表揚你囉，唔好講埋啲廢話空頭支票話收留香港人。

我已經移左民係美國

希望香港人可以有機會移民黎美國

收幾個流亡人士 交數
好似 默克爾

如果 係咁， 你去食屎啦

最好一個都唔收
手足等被拉啦

有撚用咩

反拜登, 係因為佢個人本身收中共利益, 而且用拿渣手段當選, 大有問題.

佢內閣有成員一樣強硬手段反華, 係另一回事.

其實係之前得Ted Cruz反對收留

開始講好說話，慢慢轉風向

然後一次過送晒比習大大擦鞋

你有無睇Ted Cruz 嘅解釋㗎？

“I also believe that President Trump was right in taking a tougher approach to China,” he added. “I disagree very much with the way that he went about it in a number of areas, but the basic principle was the right one, and I think that’s actually helpful to our foreign policy.”

其實佢都冇講過唔認同侵侵既策略（tactics)

只係話有幾個範圍（areas ）唔認同

China Joe 實講一套做一套

中國留學生快啲返美國

下面已經有

支那豬留學生一早走左
話美國武肺太危險

錢同兵就人地出
你就響香港坐享其成

美國批准大家返嚟喇
中共禁止大家換外幣

咁先似香港人呀

講咩唔重要 做咩先緊要
屌你口交歷年個個都識啦
咪又係得侵侵口講xi is my fd 然後拎刀插到佢仆街
成班反侵戇撚鳩

六四後，收留左N咁多個
結果呢30年做過啲乜嘢？

China Joe 交戲，今日比中美聽日限中美，佢大曬佢玩曬

又收留幾個手足做贖罪券口講支持我都識啦

股市市場既反應不嬲都係有早無遲
你仲要去到當日先黎後知後覺就真係太遲

對唔住
我都係支持返拜登
邊到香奶邊到

黎緊美國會多難民

要返d有錢人先養得起佢地

美軍來了我帶路？

支持收留但係你哋出到境先算

戇鳩仔
得侵大大聲屌鳩武漢肺炎黎自支那
民主黨班撚樣呢？
侵封支那關就俾佢地屌歧視
你呢啲懵撚剩係識睇人講乜 用張圖斷章取義
唔撚會理解人地做緊乜
蠢撚過西

我意思 係要做得更加多！

屌，直接制裁香港d 黑警先啦。
普通人無銀行用都幾撚煩

佢地剩係想外判抗爭

做更多
你又叫人食屎

最好全德國人民都幫香港人含

人地比就人情
唔比都唔洗理你批準

唔好好似班支那新移民咁
得一想二

開咗戰未？
賠咗償未？
贏咗場交

放負係國際線重要武器

等pompeo 2024出嚟選好過

唔知以為侵侵打支那打到入北京

忍者飛彈切維尼

又話冇兩黨共識嘅，點解會咁
係咪想引香港人過去再將佢地遣返支那

其實多d香港人一齊咪仲好, 大家有照應

一定會
會有大逆轉

又翻去08年

立此存照 準備鞭屍

傾deal姐

泛犬收皮啦

等睇時事台班trump粉集體炒車

拜登做乜都有陰謀

侵侵做乜都係撚狗/講反話

靠英國做嘢不如靠香港人自己好過啦
移咗民過去話會繼續抗爭嗰啲人fb share個post當抗爭嗰啲

係就好啦

想要

真係有實際行動先講野啦
點解中共唔屌拜登政府干預中共內政既

即係港共繼續亂拉人，美國最多俾多啲名額你走難

連登仔點睇美國寧願收南美班黑鬼都唔要你地班港灿？

樓豬佢話你

垃圾咪學人開po啦，拉

我登會一直關注事件

無所謂啦，美中已經傾好晒數

因為一個有實際行動 一個冇囉戇鳩

中美和好，反中撚炒哂車

由聽日開始

會唔會係陷阱？因為唔係好信呢班人
分分鐘啲資料會送中

你盲？ ban撚左幾多中資你唔識睇？
要開戰轟佢老母先叫做野既話
咁你民主黨轟左未
阿唔好意思原來登仔上台後又解封返堆禁令
再入返WHO

打到入北京未呀？

班友除左盲撐仲可以做咩，今時今日做間諜一定要黃皮膚先做咩，擺d人仔出黎比安家費自然有鬼佬肯去做啦，講間諜民主黨資本巨頭分分鍾有份做tim，就算係美國果班藍絲一路都係支持共產黨現曬型 咪又係咩事都無，衰d講句係班友唔敢面對現實接受自己係condom姐，早幾日個post拜登連難民都肯收留

一個係在任總統
一個係前副總統
唔通你想佢自己拎支槍去打支那

就算侵反共都係呢一兩年啦
16/17年就含雜種含到雪雪

就算2019 侵到仲相信雜種

721 兩日後 侵：相信雜種

唔好又係空頭支票

兩黨共suck

8年奧巴鹿 已經知咩料

我地要嘅唔係收留

得得得
冇問題

美國派兵幫香港人打完支那
再派錢比香港人重建家園
再派一班鬼妹鬼仔做私家雞鴨

仲有乜要求呀

其實個人制裁都係好少作用 被制裁嘅人喱係中國/中國友好國家以內 都係冇咩事 完全唔會影響班賤種繼續執行政策
批准BNO移民 如果多人走 搞到香港經濟收皮 比起制裁幾十個官員更有用 而家呢種經濟制裁權 決定係擁有BNO嘅人手上

收完再出賣俾支那, 計劃通

唔係唔可以屌cctvb 但千其唔好郁手

輸民意啲FD

talk is cheap

我唔知 我睇唔到

變北平

支持侵反，華立場

有收留執到啦，仲要求多多

屌都廢事 直情弱智
原來係真心有人迷拜

你咪又係含侵
我係笑鳩佢盲含侵

你繼續盲目含侵啦

醒少少，核平北平市，打爆三峽大壩，深圳夷為平地啦

撐侵嘅有骨氣都唔會去！

侵侵做既野全部有得睇 邊到盲目
民主黨前8年做過啲乜
你就真係盲目喇

連登真係當正全世都應份要為佢哋服務？

我已經準備好過美國跟隨拜登總統步伐，一齊食幻幻

班左癌真係好無恥，侵一邊讚一邊捅習，班左癌就不斷只重複侵讚習

準備睇cctoy 集體炒車 奶登

共和黨布殊係十幾年前直頭支持支那入世貿喎 你唔去屌埋共和黨?

安樂工程美國有資產

侵做左咩

Bu 仔又出黎啦？

係呀我出黎啦傻仔

而家連bu 仔都扮精英

係囉 唔夠人講就話人讀BU 唔係以為笑我讀浸中就收到我皮下話

點及上次你柒撚完走住黎屌唔撚應
拜登上任前夕，金正恩：送份大禮比你！

你估我好似你條毒撚咁無時無刻上住連登係度同人鬧交咩 我都有野忙架白癡仔

侵同共和黨都唔識分？
你洗唔洗google下侵之前入過咩黨

照你邏輯咁你應該係屌拜登唔係屌民主黨喎

即刻走住黎屌囉 垃圾
又要出黎反
比人debunk 就spin
而家又死撐

哦 so?

Ching 你起下條友就知條友傻鳩黎

對香港情況持續關注，繼續關注，表示關注

原來bu 仔你咁叫覆左

下 我真係純粹只係討論下 無諗到你條傻仔成個小醜咁起哂鋼喳

ok 咁奧巴馬同拜登咁多年做過啲咩
答我啦柒頭

Bu仔唔係咁諗

我無話過撐拜登喎 只係見你搵返民主黨八年前既野出黎講覺得有問題喳喎

我問左你幾個月啦 仆街
點解牙joe往績咁差要信佢
你條撚樣即刻識應 愛侵力 xyz

你咁鍾意起我底不如你起下我有邊D言論係支持過拜登
我講咁耐野都係得閒無野做笑下連登班trump粉

原來8年前就唔講得
照你咁講
咁2027 年之後popo所有反人類罪行都唔應該再提

巴打有無諗過驗下腦 其實你知唔知人地討論緊D咩

拜登也好 奧巴馬又好
民主黨又好
做左咁多年都冇撚用
阿侵上任短短時間內就做得多過所有人加埋

又扮無講過

原來咁就叫撐拜登 睇黎你仲弱智過我呢個BU仔

都話你起一起佢底就明
「兩黨共識」撚黎

咁又真既
共產黨同民主黨

其實都係個句
你係反侵撐dem就光明正大認
咪撚係度兜嚟兜去死撐